點面對屌過嘅女仔結婚

心裡不是味兒

去佢婚禮播片

有幾閒

牙路

我有三個ex結左婚了

問你點面對呀

冇人叫你諗返以前

無去飲，關我能事

大方啲

唔好再叫城大做Shitty

就咁面對...有咩問題

有乜問題
屌過咪算囉

可能樓主去飲

好能串...

Ig見到合照

警暴？

你望下佢老公 睇下佢鍚落一個含過你肉棒嘅咀 再諗下佢今晚要屌一個比你插過無數次嘅西 呢個時候你應該會心微笑

無 笑5出

好耐無見

要OT打示威者

衝上台唱阿牛

同老襯分享下佢個閪窿既感覺點

同新郎講聲
好兄分 失散多年既好兄弟

好兄弟 失散多年既好兄弟 要俾d感情

再翻屌過

洗唔洗咁串 唔通你會無兄弟咩

做廚師嘅去睇下啲客對你整嘅牛肺有何評價都幾好

關你撚事

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人~

mk

點解你要面對
關你撚事

前妻都試過啦屌

爽。
我跟你女友嘻嘻

我的請帖是你的喜帖
你要的一切如今都變成我的心碎~

開發商面對用戶

去佢婚禮大大聲講有愛滋

我沒屌過 不過岩岩去完佢既婚禮
見佢老豆拖著她 交比第二個男人 真係....

你老婆都幾好砌
今晚到你加油

做咩要面對

婚紗中背影雙雙遠去 走進蜜月甜夢裏

人地老公點面對你先真

酸溜溜

我做埋姐妹 她問我婚紗靚唔靚

兵?

兵你老母 得我一條仔 兵仔邊有得去

咩身份牙...做姐妹

閨蜜 大佬你屌過 就唔洗諗咁多啦

聽親閨蜜都打撚震

我ex結了很久

樓豬想屌多獲 好似係

咩感覺

傾心事搵你，做阿四搵你

但老公唔係你

米甘...

我又沒乜野 真心太fd姐

比埋車錢 book埋酒店比我住 都係兵 唔識講了

樓豬好狗不見手

我笑樓豬

LM

Ot打示威者

嫁人: 唔關你事
嫁狗: 播片，有事無事放上連登，比佢狗公，未來狗仔可以欣賞老婆/老母英姿

你係咪破佢處果個先
唔係就唔好諗咁多 大把人屌過

有去佢婚禮
新郎都知我同佢拍過拖
大家都無咩特別

世界真係和諧 好！

向新郎大讚新娘個西好緊好正，不過俾你玩鬆晒

係咪當兒時片段 / 早拍晚播

想著如果當初對他好一點
會不會是我和她結婚
然後到海邊喝酒

見到佢地個個娶老婆係咪已經睇化左？

好想比人埋單

比你發到達仲得了既
屌過千幾條女之後你都好撚唔得閒

好撚正 諗起個老公冇得開鮑就興奮

一個舊同學，一個舊同事，sp關係
飲嗰陣仲同佢老公握曬手，其實無乜野

你諗下 ，人哋結婚之前，你預先屌過人哋老婆喎

埋單潮文召喚

5你老母

咩事又上熱門

衝上台大聲唱
不能回頭 多年前早明言不能回頭

你都好ar 起碼擁有過
我一個都冇，淨係去過d fd 既婚禮咋

睇吓老襟點嘅樣

第一個難啲 好多女都含過撚 歲數範圍可以由14歲開始 所以我覺得錫落一個含過撚嘅咀係男人應該都試過 除非你食幻幻啦

樓主食飽飯無屎痾
係到無病呻吟啲咩
以為自己係情聖???

痴線咁都上到熱門
不推文回覆呀屌哂你地

阿蛇

當然係成長片段啦，播俾個新郎睇佢老婆某方面嘅技術點樣進步，由第一次流晒血叫痛去到自動波並且熟悉各種姿勢

block咗個三毛好耐

關你撚事咩

阿叔話𨳒過嘅女要結婚我就要有感覺嘅話我咪好撚唔得閒？

問佢幾時可以再屌多次

越南12碎都有

唔撚鐘意就唔好睇啦屌你老母，波台開乜關你鬼事

好閒姐

三個EX定三個前妻牙?

聽講你係婚禮比人踩場果個 娶著3個老婆都係舊鞋

充心祝福她

屌埋佢老公囉

咁我唔知啦

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

其實問題唔係屌過，係愛過，甚至愛著

精闢

tb?

仲開心過即場拆人情

都唔知幾爽。
望住新浪，心裡有種說不出的得意咁。
老子玩膩了你來幫我埋單

飛機文呀 新浪
玩厭就玩厭啦 大陸仔

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

屌啲留言好撚酸

有咩面唔面對

大家成年人, 以前扑過野有幾閒
朋友間扑過野, 係圍內人面前又咪一樣冇事發生過。
以前既野過左去就算, 自己回味就得。
唔好影響而家生活判斷
我係咁諗

樂觀啲諗 你上咗人老婆喎

同樣點對黑犬

面乜撚野對呀？人地一早唔係屬於你㗎啦，大家行各自嘅路面乜撚野對呀？

冇計架喎 咁老婆得一個 唔通唔俾其他女嫁人咩

理性會員

講事實姐佢仲要話面對屌過嘅女仔唔係愛過嘅女仔，咁究竟屌過嘅女仔係代表咩關係？因為形容屌過嘅女仔對當時人同女性都係好侮辱嘅一件事。

同佢老公講我屌先架

真，自己都錫過啦

屌咁大個人都唔撚化 掛住人嗰陣又唔追返佢

比連登仔屌過嘅女都係賤(笑

如果你真心愛一個女人但之後同佢分手
你會希望佢快d陷家剷

下，好開心wor，睇住台上結婚果個係當年中出即飛果個

同大將軍有咩分別

又如何

非撚常正確

睇電視都成日見到

關你乜撚嘢事

點解？唔係應該想佢幸福咩

去到扮飲醉分享食評

其實佢正常坩係冇撚可能請你去飲
除非佢想再同你…

分享交流下囉

無謂呃自己啦 好多上到大專嘅都會係㗎啦

有咩咁睇唔開

屌你老母呢啲咁既post上撚哂熱門

去個男仔facebook留言

識食，我都食過

樓主想屌多鍋 應該係

成婚之前一刻才趕到 難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好 怎能預計似這般難共你同諧共老
你話只需肯做 差一剎 與我拾回舊好
不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真
歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
但我說 別傷心 仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他相分 拿來用你尚有餘的惻隱 憐憫
我自身的不幸 不緊要 約到明年來生
不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等
這都好 自小想拿到的全得到 如今我求不到才知道
我命運裡雖則當你是寶 天涯尚有更多的好情人仍然未抱
要這麼的慘酷 他不要 我再拾回舊好
不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等
一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭 我是牛我是牛

打下友誼波

得閒打翻場友誼波

入殘廁屌多劑

嫁狗；如果請埋你，AirDrop啲片同相出嚟

再屌過